（突發）表揚良心商戶 消費力救港

開左個page 去表揚良心商戶

有時間仲會教下大家自己煮 唔一定要幫趁連鎖店

宣揚同路人商戶 推廣選擇
鼓勵發聲 用消費力支持
一人行一步 民意由生活消費開始
有得揀 你先係老闆

歡迎報料

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

我冇野講

push